笑聲笑聲 滿載科興

快樂爆春袋

每一個都如願以償
獻身予此政府

恒管恒管 滿戴杜蛇
快樂讀恒管～

你拮我針 情如醉
栓塞心中載